Ovaj repozitorij sadrži python skriptu koja broji koliko puta se pojedina riječ pojavljuje u tekstualnoj datatoteci. Rezultat bi trebao biti dictionary gdje uz svaku riječ (key) stoji broj ponavljanja riječi (value). Međutim, skripta ima bugove i ne radi kako je zamišljeno.
1. makniti raw_input, ide samo input
2.zagrade kod print
3.fnamex preimenovat u fname
4.kod coubntera idu zagrade pri ispisu, zadnja linija.